已經預左個個星期都要遊行

登記做選民
登記做選民
叫曬身邊人登記做選民